屌你老母更新完都仲未有得睇畀幾多人block左既

乜撚野2c牙許業行

( Show Blocked User - 何淦途 )

無人block你

Yes，政事台甘多死熱狗

我要知個數字囉

無數字咪即係無人扑囉智障